中國國民黨主席江啟臣就香港近日局勢發表聲明

有一種崩落，驚心動魄，卻寂靜無聲。

上個月，港府因應北京通過的新規定，剝奪四位民主派議員的資格，隨即有15位民主派議員跟進請辭，沈重抗議。代議民主體制，整片陷落。

前天，香港有線電視宣布裁員40人，包括專題報導節目「新聞刺針」的全體工作組員。此舉引起電視台內中國組的高度不滿，全體辭職。媒體監督的防線，也崩出一片缺口。

昨天，香港眾志的黃之鋒、周庭、林朗彥三人，因反送中期間包圍警察總部的行動，被判有罪當庭收監。這個不意外的判決，卻象徵香港近十年社運路線的重大挫敗。

昨夜，看到囚車從法院駛出的影片，許多支持者蜂湧而上，或開手機燈或拍車窗大喊「撐住」，拔足狂奔送車；民眾奮不顧身的場景，更讓人動容。

國民黨本於對民主自由的信念，始終支持港人爭取普選，支持捍衛香港的言論自由，支持社會走向開放。此刻，我們更要誠摯地提醒北京和港府：以嚴刑峻法去壓，只會造成更大的不滿與反彈；要長治久安，首要仍在爭取民心！

短短不到一個月，從香港的議會、媒體到公民社會，發生一連串驚心動魄的崩落；但在台灣媒體上，卻不再有去年那樣的關注熱度。為什麼，值得我們好好想想。

Source:

Push

推

国民党

連國民黨都來了

好快

國民黨醒覺 唔返國民黨了

有關注好過無

最後果句

如果國民黨唔再奶共的話
相信好多人會值得欣賞國民黨

好過無既

算把啦 真正既國反黨要反攻大陸個班人已經死曬 呢班只係中共隻狗

此刻，我們更要誠摯地提醒北京和港府：以嚴刑峻法去壓，只會造成更大的不滿與反彈；要長治久安，首要仍在爭取民心！

獻計畀赤匪？

其實係，國民黨入面都好多派，依家就係比奶共果派成日整臭個朵

呢d先係正確鬥黃

國民黨有個立委 撐香港警察

短短不到一個月，從香港的議會、媒體到公民社會，發生一連串驚心動魄的崩落；但在台灣媒體上，卻不再有去年那樣的關注熱度。為什麼，值得我們好好想想。

又陰啲陰啲抽民進党水咁

都有好多派系既只係最出名果啲都係奶共，江啟臣係架空左權力既黨主席

點解讀都好啦，有回應好過冇回應

好事黎既

我覺得篇文係叫支共唔好咁強硬

明顯到

篇文嘅語氣有少少似忠誠反對派
提醒赤匪、建議赤匪

不過你啱，好過冇留意

葉毓蘭，佢警大教授黎，緊係撐狗

呢個時候唔抽等幾時佢鬥吓黃都好嘅，今日民進黨先出嚟話要升級援港政策

會聽佢先算啦共產黨會聽國民黨講嘢簡直天方夜譚
似係同民進黨鬥吓黃姐

同埋其實我覺得似係同民進黨鬥黃

其實民進黨好多施政都好垃圾
的確需要一個唔親中嘅政黨制衡

問題就係冇

呢個係真
民進黨再唔改進
2022 中期選舉
2024 總統大選
隨時比國民黨大翻身都似

其實國民黨都係不斷改變緊
始終冥頑不靈嘅廢老越來越少
後生仔投國民黨都係因為反DPP而唔係親中

民進黨係要比人監督先做到野

不過2018國民黨先撚完台灣仔一鑊
2022又上搭就好笑

叫做反應快過拜燈咁解

2022韓國瑜選台北市長我都幾有信心佢會選到台北咁藍
冇計，在野黨捉到鹿唔識脫角，做唔到有效監督

年幾前講就差唔多

馬英九，洪秀柱，韓國瑜全部虎視眈眈緊黨主席個位，呢3個全部都親共

不如問下馬英九

問題係呢啲人上 國民黨係輸撚緊
kmt內部自己都知 所以2015年先要換柱

國民黨老歌批同新嗰批嘅意見好似不合

九二共識

應該話民進黨可唔可以爭氣啲

係喎佢未有反應

佢同你講有件咁嘅事咩

做你老母咩，蔡英文一早開左聲啦

但都係會佢哋上因為佢地唔上共產黨就唔俾錢，國民黨連職員啲糧都出唔到

資進黨：關心但不介入，選舉黎先再撐香港

一黨獨大係咁 佢睇死你一定唔會投國民黨又怕國民黨上 永遠含撚投票
同泛民一鳩樣

諗起洪秀全直情紅

係，黨內好多派系

#Don’tForgetMe@China joe

what ?? 冇睇錯字ar?

最後一句想抽水

九二唯一的共識就是沒有共識

屌佢老母，蔡英文即刻出聲都俾班被統派黎屈，十足十香港建制狗咁

值得我們好好想想

我屌你老母咩
國民黨投共 笑唔笑死人
蔣公番生第一時間將你班狗賊拎上斷頭台

咁係喎 民進黨係靠香港先贏到
贏完又唔比返啲版權費
得把口撑香港

明居正講得岩 兩黨要平衡先會互相監督

紅統派
支持被統一

廢紙

咁唔好咩

所以其實班本土派佢哋都好頭痕

反共o個班上番位就好

頂果班好多都紅，因為爭緊黨主席張凳仔

副秘書長都比人串啦

擺明鬥下黃都係好事嚟嘅，今日民進黨先講咗話要提升援港措施級別，由得國民黨鞭策下佢哋囉

國民黨死到臨頭....遲啦

要多啲推俾台灣
俾台灣人睇下俾共產統治既下場

鬥吓黃

國民黨要第二次清黨
太多共諜了

篇文寫得好貼地

班人根本唔care

其實國民黨出蔣萬安真係贏撚硬都似

咁得把口嘅聲援真係要唔要都擺

已經有援港措施啦，今日講左會再升級

屌啦星 國民黨投共係最撚好笑既人
蔣公番生捉撚晒班仆街去餵狗就啱

笑撚左 「很遺憾你只有遺憾而已」

我都有聽明居正

夾緊綠營

但在台灣媒體上，卻不再有去年那樣的關注熱度。為什麼，值得我們好好想想。

食屎啦你 中天中時

其實只係咁岩佢係主席
對香港立場好啲比較明確
佢好大機會係過渡

當時舊個批比人屌
佢去選 中生代支持先有得做
維尼都無恭賀佢
下屆未必頂得住

支持兩黨鬥黃

意思係唔岩聽果D 唔係人

等緊鹿鷹狗出嚟講幾句

你叫班一毛點分化台灣好呢

明明無選舉架 點解 點解 兩黨都出聲撐港

點解 點解 點解 點解 點解 點解

算啦國民黨

國民黨唔想亡黨，就要同民進黨鬥綠

所以話要分裂

得把口多
但多篇輿論都好過冇

反攻大陸派

有乜唔啱
連台仔自己都笑鳩民進黨得把口
叫香港人唔好去高雄以外地方 因為kh最挺hk
香港人仲喺度瘋狂奶

唔出名

支持鬥黃

支持台灣鬥反共

有關注好過冇關注

江啟臣以前係海龍蛙兵，係守住臺灣海島嘅抗共最前線，不過要投共嘅點都可以投。

分裂左好幾次啦 不過裂出嚟嘅都收晒皮

咁蔣家嘅後人上位囉

見到綠既用反共票連續大勝兩次 終於忍唔到手

一定唔會你想講2022台北市長？9成出韓國瑜

總統大選或者台北市長都得

如果韓國輸選贏佐，今時今日重有中民華國？

已經爭緊櫈仔啦，出年就黨主席改選，你見到啲老嘢彈曬出黎奶就知咩事

HKPF係world finest 黑警

鬥吓黃都係好事嘅

問題係韓國瑜想上總統
唔通贏左台北又烙跑多次

唔再奶共就變欣賞？
唔撚係掛 唔怪得今日重有人撐販民

笑左 咁馬英九做左8年又有無無左中華民國

點解唔得仲要台北藍到咁，輸左咪翻翻去做市長，台北冇乜可能罷到佢

呢派就真係死曬啦

引用宇宙國安法

拉得

又係

最尾嗰幾句明顯有問題啦

親國民黨媒體或者台灣紅媒係冇咩報香港嘢喎

就係爭D冇左,英文先選到

少壯派係唔同啲既

算撚數啦，佢留言區底下班國民黨粉絲講乜，大家有眼見
仲未計國民黨內果班紅統，例如葉毓蘭吳斯懷呢班撚屌仲生勾勾
有乜野支持者就有乜野既黨，國民黨唔死都無用

係度抽水

啲 共碟入到台灣 多撚謝灑馬英九

yes
提乜嘢醒
作為中國國民黨主席 佢應該講 香港屬於中華民國 將會反攻香港 解救水深火熱嘅同胞

出年黨主席改選唔知會點

琴日定前日蔣萬安先蘇貞昌駁火黎

佢夠閪贍咁講

雜種即刻閂水喉 國民黨即刻收皮啦

人哋都要人權牌呀

不過言之尚早既仲有差唔多2年，變數仲好大

唔好激嬲支那

廿幾三十年前真係會咁

最尾果句咩意思？

兩條友係度吹水，鬥吹得大

國民黨首要去黨奸

其實已經閂左所以點解啲老野彈翻曬起身，出曬黎奶，就係估到佢下年黨主席選舉會落馬，所以提前爭櫈仔

冇可能
吳斯懷個堆可以上位已經代表奶共先係主流
馮粹帆呢d 民國派已經係少數

同理支那政協一樣有1x個黨
但大家都知實際係一黨專政

其實好多台灣人都係咁諗，佢哋未必真係鍾意共產黨，但係佢哋相信唔好激嬲共產黨，共產黨就唔會打佢哋呢個觀念我都唔知要點樣扭轉

究竟係扮野
定係佢地都開始覺得唔妥了

抽水

未撚正式講反共嗰刻都仲可以奶返轉頭

好心 蔣萬安轉投陣營加入 民進黨

重留係國民黨 真係愧對 蔣家先人

佢講呢番說話就係應有之義
作為國民黨反共係必需
撚洗比credit佢

最尾個句

鬥黃唔好咩?

求國民黨同泛民分別

蔣公番生 第一個捉佢老母去餵狗

偏安耐左 係唔想有戰爭
都合理既 驚一挑釁中共會打仗

其實睇萬安讓唔讓
佢感覺仲係好低調

冇錯
老蔣死左45年 kmt 奶到咁撚樣

你睇下最尾個句就知佢純抽水

支持祖國統一

香港要回歸

時代力量 基進黨 完全唔成氣候

邊撚個估到打住反共 勿通匪類旗號既國民黨
會走去投共

佢有得唔讓咩如果韓國瑜真係出嚟選嘅話
唔好唔記得年頭韓國瑜都拎左500幾萬票，絕對唔係少數

好過冇

馬英九執政嗰八年
正正係強国掘起嘅時候
嗰陣已經滲透晒

講講吓下牛又講到去豬

其實計數李登輝都係2000年先退落黎
姐係kmt 20年已經墜落到咁

個問題係佢挑唔挑釁都好，共產黨要打從來都唔係睇呢樣野，係咁諗住唔好激嬲共產黨只會慢慢比人溫水煮蛙煮死左都未知咩事

時代之前貪污單野，基本上半死架啦
希望基進做好d啦

韓總機

根本有好多國民黨支持者都唔係反共

佢地只係因為反民進黨先支持國民黨

所以國民黨係一班反共同投共既混合體
好神奇

韓國瑜，洪秀柱、馬英九

近十幾廿年就係咁

立場都係支持共匪

又黎多次換柱
好心佢就退休啦，上次去台南選立委都輸埋

元老洪秀柱都係撐黑警啦
雖然佢遠征台南輸左立委

我睇出年上半年應該會改組內閣

奶就有錢拎，點解要退休
佢哋真係咁諗，如果唔係點解馬英九又出返嚟

馮粹凡（收縮水）？

佢係黨內無權啦

借香港攻擊民進黨

同埋馬英九果8年 cut到台灣啲國防預算不似人形

呢啲就係真PR

以為中共淨係收買韓國魚？

之前開黨大會前聲大大咩改革，結果乜春都無改過
依家反共又唔係親共又唔係，點做都得失一班人，而偏偏無論無左邊班人數都足已影響之後既選舉。

江啟臣唔係幾大家族既直系 相對無咁多利益沾手 所以先可以走到中間派
但唔好睇到黨主席咁高
kmd班舐友老賊早就投曬誠

見到台灣主流民意都反共，而家唔開始扮下野改口風遲下等滅黨都似

No la
國民黨係被一堆奶共既 劣幣驅逐良幣
個堆反攻大陸變曬少數派

起碼炒下啦，仲可能有得救
你都唔會見呀葉劉果類人炒

江啟臣係類似維尼個種
係幾派人都可以接受到既先可以上台
但佢冇維尼既政治手段清曬政敵

為什麼媒體不關注香港
因為中國國民黨都在吵鬧中天之類吧

其實要走向分裂

基進咪又係民進黨，睇佢前幾日1打35幾肉酸

呢個比較

基進可唔可以唔好做小綠
當我下你地

館長選立委就1打35

台灣人係我個個諗法

但佢內政唔聽民意

見啲評論話國民黨執政就經濟好主權弱 民主黨就調返轉

仲以為你講緊人大入面嗰個中國國民黨

無論係咪出於好意
鞭策係需要嘅

睇清楚最後個兩三句，根本揾位郁蔡英文

唔會啦
政府防疫己經贏哂

同埋kmt就黎第2大黨都不保

未必，仲有差唔多2年時間，依家民望都跌緊

民進黨近排好似因為瘦肉精同中天關台呢兩件事搞到國民黨fans 屌撚到蔡英文仆街
希望小英頂撚住班共匪
有冇熟台灣政治嘅巴絲打講下係咪國民黨啲人為反而反

其實留意吓.......國民黨民望開始上升緊

認同

國民黨只係二二八屠殺台灣人呢條血債，已經一百年都還唔清
國民黨共產黨都係同一條腸出黎

國民黨

咪就係

中天新聞台係一邊開香檳，另一邊好嬲好嬲，但係抵撚死。
而美豬呢單野真係扣唔少分。

選舉近了 你們應該悔改

其實美豬係咪真係影響台灣太大？
我冇乜點留意呢單美豬

最尾一段好似
又想屌蔡政府 同埋 執左中天

Jml?

馬英九條友做完個眼部手術都冇盲到，天冇眼

國民黨都認真反共我ok ga

馬眼看天下幾時死

陳儀招數
假妥協
後派兵
人地用慣用熟
陳儀最後仲要無受罰
國民黨唔覺自己做錯

But than nothing

有無人睇下面啲台灣人留言 撐港人既我諗真係37分
仲有人拎緊中天新聞同蘋果日報黎比較話香港新聞自由度大過台灣

國民黨點會撐民主自由姐

連家 馬英九 快d死全家

韓國瑜：我不知道 我不曉得

可以睇到 如果國民黨執政
香港人玩完
所以當日香港人全體幫民進黨拉票係好撚正確

台南喎，民進黨派個西瓜出嚟選都贏啦...

當年國民黨主將韓國瑜當選就入西環見主任同拜見林奠，
流亡年輕人正常都會係捷運站車站幫國民黨倒票。

因為佢地個動機係插鳩民進黨同菜英文
理得你香唔香港

唔驚嬲強姦犯佢就唔會強姦你

我真心咗

韓國瑜當日係有5百幾萬票
加埋五毛 所以有大量網軍係好平常

通常中期執政黨都輸 唔係咩

近50名手足涉及1118營救理大案 明日於西九龍法院大樓（暫代區域法院）提堂

與此同時，好多手足聽日提堂

支共無錢比國民黨拿

啱啱先睇完佢同沈玉琳9up

其實好撚搞笑
即使國民黨支持埋香港
國民黨底下既支持者全部都覺得年青人係暴徒
真係諗唔撚明

江啟臣一向都撐香港
次次fb國民黨d忠粉都洗板發癲咁屌

首戰即終戰！！！
反中不如和中

連國民黨都識炒，咁咪證明蔡英文得篇一直在關注係唔夠

誠摯地提醒北京 不如下跪埋